[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (195) 舊課金人士成condom

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 升LV打邊關？
A. 主線愈後愈好
Q. 升LINK打邊關？
A. 23-8/物語拿迪斯(中途踩怪愈多愈好)
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用
無力無特效先迴

Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
経過日数|
龍珠課金榜|
月計課金榜|

fd list
google form

excel 表

both post lm

以為假膠特登串錯

comdam

就算第五個人condamed

LM

已成condam

Lm

咪又係變coin

咁到底用邊個post

有超sale fail

上年㗎

唔係十抽彩fail

NPLM

上年破壞神到雙藍pool都冇課過

啱啱摷舊相
呢個係咪肉便巴

係 化灰都認得佢
果陣出劇場版大波電影 勁撚串笑鳩人覺得比達悟空會合體係無腦白痴，最後bxxx圖流出佢潛撚左成個月

邊個嚟

lm

今次真收到風 318出拿迪斯 悟空 比達 立巴 4人組lr

收你老母

收到風頂傳再出多張比達王巴達克合體
D風50%準

收到風你同人型狗互含張圖做入驚畫面

真。課長

有你同人型狗成身精張圖做wallpaper

我有特南克西同鴛鴦乾坤扭紋鎖69互含嘅片
想要嘅tg hugo1991

佢老尾打來打去都係仲差邪惡龍未pass到

借人地超4試下
冇試過 純up下

佢試過借 但好似冇咩人有高潛借比佢

零突都得呀

我有一突呀

求ID

一突4x轉左

我冇你ID WO

最後廿分鐘
6週年果啲coins or 龍石就收皮
未用就快啲用埋佢

0突ed

1504674874

屌唔撚記得換

加左

Hugo1991 係咩來頭點解公海都咁多人用呢個tg id既？

冚家鈴唔通要我400幣換知超格比先俾我過咁L仆街

雨果大將軍都唔識?

過到啦 屌佢老母thx

終於打曬全部超難關畢業啦屌

恭喜進入冇石R既世界

正式做到老屎忽

好勁

真係唔知有冇懶人包

究竟318 出咩 又有50石想抽

抽...抽完咪冇50石唔洗再抽

留名

拳機r完未

等咗呢個消息好耐

執啦

收爺啦

完左6周年之後團火熜左成2個星期
呢家開始入game刷返石等3月18

有料！！！！！！未

???

MEWE見到技安又柒
話解放同名卡可能變身同名都唔比LINK

冇Kary 打唔到6千萬以上呀

我有kary最多都係得3千萬

唔食道具關 打到3千 食道具關打到6千

到底要點先可以係唔食道具打高過三千萬

LR飯加運

單春藥唔爆都6千萬啦
我反而想問你點可以低過

星期一大更新

又有1石收，9成9唔準時

冇天津飯點搞

咪用其他春藥

用技藍悟(EZA)

自膠，技藍悟唔係春藥

隊長黎

打爆哂啲關真係無野玩喇隻game
只係得返抽咭

幾好，可以專心玩其他game

咁咪放置等新野
你玩定佢玩你呀

淨係玩呢隻咋

我好鍾意玩dk 好想日日撳珠

咁打大波打到999

D綠石幾時先出下新野 上次換完無閑之後都冇用過咁濟

等佢再出頂上EZA就要你換

都話鍾意番工一樣咁癲

我嘅訴求就係撳珠姐，無其他喇

悶

國際版果邊好似又出事

用道具就彈game，見d人話係關個菲林道具事，但係佢又無fix到，所以d人估可能318會出個新菲林先廢事整

傻閪先會課金落呢隻game
要養生投資落老人院到算喇

啱啱有500紅幣 應該等到新一輪先換定要天使金菲好

你好大傻閪

等一等
318 可能有體雙人換

同埋換LR先

我換撚完轉個頭出咗張比我

明知仲會落pool既點解咁急換

好 我因為中咗lr兄弟 所以先諗緊換菲利

318有雙藍頭，如果無就一定留左黎換LR先

如果對菲老細有愛 絕對值得換
除左個名唔係LR佢絕對有LR實力
佢 劍飯 邪波 係一定要有一隻係手

我都心郁郁想換但我又想換技比古

出得LR限點都大時大節
雖則唔係話你想去抽就一定有
但你落pool機會點都大過其他限pool
我反而覺得lr限真係到時抽唔中先換都未遲
宜家個細路pool大家都未必深追啦

抽左150 石得頭十抽中封面其他食屎

睇番阿葉果條布歐打破壞神片
知細布都冇人用佢係咪傻撚左
發覺佢最近啲片啲評論都傻傻地

所以lr限投放石頭嘅比率一定比普通限pool高
宜家啲限其實1年都係2-3次復刻
我就建議唔好諗L唔Lr啦 除非真係唔勁
如果唔係必換嘅野係一定換

+1 同場有托破,17綠珠都係57xx萬
kary潛1

知細布真係必落
好撚勁布歐隊隊員除咗超17 第2已經係佢

其實玩dk 重注週年 cp step pool 呢3個pool就夠
如果all in 週年 cp 啲柱彩撚硬咁濟

睇返上年 5週後 破壞神真係最勁限 然後拖到劍飯先勁返

我𨳒你啦

期間出過咩

超4 fusion上網評價幾好
用落麻麻

我都係想叫人普限pool唔洗咁着緊

啲大pool就做柱㗎喇

彩左隻kary?

I mean六千萬
我冇道具 單春 打極都係三千萬
用呢隊

托破換走純布
大魔王換走悟爸

遲啲係咪可以落6隻千日悟

你落到6隻我實report你

唔係話下個version可以入同名咩

今晚再試下先

同名唔係同一張卡
就算同一張都要dk前

原來係咁

你可以全部都超1悟 但係要唔同卡
不過俾你落晒所有同名超1又點

link都唔俾發動 on99

最撚後悔一定係025 m27 呢個w pool
出動埋正石先中晒兩隻

之後屌你老母個臭西
個個大pool都有呢兩條撚樣份
多撚到喊出嚟

所以千萬唔好all in普限pool

呢度得你會

但027 m27 係勁既
係鴛鴦巴抽得太癲 本身果兩隻係值得擁有

025我0突覺得一般般，M7我反而彩左

唔計每日七日同打拳z覺醒究竟咩關先打錢快
啲錢倒水咁唔夠用

EZA已經係刷錢最快

通常無咩要打我放工塔巴士就會打下EZA

有啲打到咁上下未必打得過
我啱啱試緊用鎖匙打物語-力之大會-第8關
如果過特殊效果獎勵夠200平均都一場一隻金撒旦

爛泥波第一關有撒旦像跌
你可以打下
再唔係9禁下友抽

DBFZ個格比達VS格比達真係好鬼正

就咁加2氣已經冇可能係冇人用啦
170攻防 必殺回血 條條link都加攻 大力到on9
唔想阿葉變做第二個技安

eza咁多關
唔通關關都唔夠打咩

係 仲未EZA到速3悟

咁我諗呢兩隻呢度冇彩都2潛以上喇

我又唔覺特別勁 真心
可能劍飯 51菲 小朋友已經打破咗我對限嘅認知

放落布歐隊冇條件打300萬up 易出必
仲要幾坦 真心必落

025 0潛 m7 2潛
025仲係step pool中

仲有吸血

兩隻都差唔多 m27大力啲 食3粒又全體拔群
025都ok嘅 幾好閃
但難食6粒珠拔群

補多句帶多個頭盔
黑人事件後冇課唔計

我果張0突覺得幾脆
但放係第3位做加氣加攻都唔算差，布歐隊有D卡幾缺加氣link

兩隻彩咗之後都冇用過

你戇鳩唔使太大聲講出嚟嘅

乜鳩
啱啱出我咪課晒得1隻m7

佢5週有冇做柱
我記得我係啲大pool潛爆
3.5e一定有 不過個陣你停咗手喇

5週年無啦，出左先1個月

咁係喇 做柱個陣 bot已經冇課

知品同肥瘦囉
我各掉150

除左兩個大event 既wpool 都唔抽好過抽，個定位兩頭唔到岸，又唔係最勁，又唔係特別功能向/型

玩下奇跡隊隻lr紅悟用落唔差，拍住極意係咁閃，快攻一流，雖然低攻，但一潛加會心都有300萬輸出

嗰陣係咪已經最後一次
有冇計過戒課咗之後慳咗幾多

你咪當我全部都課晒特石
D錢轉移左去玩玩具咋嘛

兩隻老豆仲係1突
知細路1突 肥瘦仲係0突
完全收曬手

要留珠囉 同要淨返一個敵人先變身，超難關冇咩用
但變到身就好全能

大亂戰係咪打3次夠？定可以係咁打拎果啲記憶

總共3輪
每星期1 RESET打3次任
打2輪之後每星期打3關就啱啱好

唔該哂

今日都13號 仲未有情報流出

16號有LIVE點會流出

有扭紋狗啲精係人型狗屎眼流出

自從打曬超難關後就好似聖人模式左

318出大波

如果你講呢張圖既話係假既

終於打贏巨大化戰鬥之路

重差一個超3就全部打曬

9成係大布 不過唔知會唔會變爛泥

有025 唔難過

025即係邊隻？

知天使超2悟

有呀

但未練未升技

主要係之前想等埋隻悟天格斯EZA先打

想問點解有時學姐搭住兩隻宇宙生存篇隊友都會閃唔到

原來係敵方 拎去打超難關俾人打出黎

打邊關？

極速

又出佢? 明明好多隻啦wo

Google translate ge 重要性

其實我倒番轉諗會唔會係極限舊LR大布之後出一拳打大布心口個悟空

𨳒你老尾關translate咩事
咁都唔明?

好明顯關智力事

你唔好咁惡啦人地會驚架

我仲驚

發覺呢個POST D人係特別燥

爛泥真係唔吸引 爭計卡面外表嘅話

羽田狗驚條春呀

真係出 我會留石到7月

好似話twitter個爆料王，係twitter話布羅利、318兩隻英文

佢係解左碼
但條密碼喺邊到流出黎?

2隻英文？

仲以為早排GT週年會出返隻GT角色

今年週年連50億都無

冇啦
上年流失左一大批玩家
有課都變無課
呢隻驚行緊白貓條路

根據走勢7週可能得返20至30億
再無大更 真係等執

下下咁手動法真係唔係個個咁多時間玩

咁佢又唔會執既
本家驚冇乜成本
白貓收得果一兩億都未執啦

好認同
如果出下AUTO就好

黎緊咪比個掛機MODE你拎下錢
AUTO就唔似會有

唔洗auto 出跳過券仲好
一係boost 加多幾格

其實呢隻驚邊有咁多野玩
要加auto同boost
以前忙少少咪得刷幣
而家冇埋

依家最忙係刷link
每日消體

成日上1位， 咁都話等執
同廠optc都無執la

dokkan 只不過係由一隻top10一線驚
跌左落去二線
對比起白貓、d垃圾授權驚佢仲算吸到金

始終隔離隻legends做唔起
龍珠fans都係玩呢隻

出招動畫開4倍速就真

主動技或者被動變身可以揀skip就好
用變身布成日等佢吸7飯就火滾

隻legends太chur打隻免費角都要打50關

題外話有冇dokkan巴絲玩黎緊出既元祖魔力寶貝

主動技變身 起碼有得揀
大魔王嗰啲 有時啲加乘關都唔想揀佢落隊

直接放棄pvp 太攰
凈係打event 都夠攰

童年回憶
神獸傳奇前玩

蘭芝同知變身肥婆又係一入場就轉 想升link睇到嘔

所謂二線其實上年總收入仲係前列
（apos game計）

入場強制變身 都升到全10 先係真正畢業

竟然仲會用變身布

蜜巴玩唔玩
我直情係開服初期玩果陣仲未打得神狗

Link最百塔，放中間隻隻buu 都3-5條link到

邊有咁多時間升技
慘撚過返工

諗住好似dokkan咁養生玩唔會追lv同技
Weekend冇野做先hea下
隨時棄

變身動畫真係又慢又長氣

不了
刺客我都未打爆
黎緊仲要玩芒亨

好 等我試伏

放心啦 白貓執先 dokkan battle 10 週年仲得

Legend d 機率閪到

我換左番來後都仲未變過身

聽日7點更新到3點

傑紐幾時出限 同對面個boss交換角色

超時，夜晚9點先開得
賠1石 感謝各位支持

劇本

你咩關都5rd 殺哂

雖然限唔錯，但想eza 成隊戰隊多啲

超難關打超過5關會死人

唔啦 又要曬錢eza曬5隻 錢多過頭咩

呢隻野開路搞勁耐

算易

佢都易有邊隻算難？
復活F果d金菲？

真
我都喺呀婆度儲緊
另外莊子章都難

呢d就算la, 完全無諗住復刻

金菲有幾隻係限定event 先攞到，其他有得打都彩晒，用左年幾兩年時間係咁買章
仲有超強襲個堆，天下一打足兩年幾先夠章彩晒
本來應該仲有未改版前既13號
所以呢隻真係算易

有打過就知佢先係最難4突
果時我好似打左10幾石先彩到佢
17 18號章係打撚極都唔跌

時代眼淚
我都一早彩左
個陣我都係乜尻都刷
之前刷開路難好多
而家啲新卡 好快搞掂

果時我應該係舊登比較早彩佢果批
記得果時仲學緊樂器 一路學一路想快啲打完佢

依家啲新開多數有加乘 一兩條體力 就刷哂
以前啲關冇加乘又難跌

有左加成，無加成個啲關完全唔想打，一係食肉打晒佢
真係唔知點解前會頂到，更加唔好講50體打啲勁難打既關

個陣我真係好熱愛隻game
乜9都刷 長期0體
個個月奉獻一萬幾千

珍，無加成，打都唔想打

依家每日都會消2次體
好少機會滿體
但唔係咁熱愛隻game
好似變咗每日行常嘅工作

最西咪hero 滅絕果d 無加成打個章可以半條體唔出

呢隻仆街仔d章難跌到

出左咁耐係咁架啦佢隻game 都叫多元化架啦

依家變番5分鐘回體 一日都未滿體 我依家都係一日on一次清體算

同埋依家小左卡由SR開始跌，依家多數新物語已經係SSR
變左打一次章就得
最多打多套黎EZA

legends定位轉左
而家唔錯
唔打pvp就專心肝野抽咭

唔知今日會唔會準時到開ser呢

個陣玩要升一條友level都要打好多嘢，開勁多路先勁，玩玩下都冇玩

Dokkan執柒第一日

身為電話game 咁做實在太肝
而家呢隻唔計啲sr 升ur 個人覺得免費Lr已經肝到仆街

777唔算肝
每日當消體咁打 活動完前 起碼刷到1隻

當單機game玩
舒服好多
之前追pvp 成日迫自己打入10000名內
攰到仆街

咁你就玩得手機驚少
大把驚肝過dokkan

龍珠真係算輕鬆條體5min一下
除非抽到野 都唔洗打章
活動多數都成個月

體多到未持有既章都打齊 抽到都即刻dk到

每日體力剩係刷link打23-8
黑仔無野中

我真頭放棄左打呢關 已經冇野好換

已經悶到 打曬有可能抽中角色ge 所有覺醒章

直

基本野黎喎

打唔爆拳擊機又冇石R

777同300個堆ssr開晒路？

仲有7000喺手
等佢要用先換

有料出 隻lr勁到 極技必抽

？？？

流出左札杜耳環合體，大杜個後腦倒轉變左做札馬斯個屎忽，屙尿位變左大杜個口可以發波出必

傳聞出舊大波喎

完全封鎖「堺雅人」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

開曬啦

完封左好耐喎
又衰乜

衰𨳒佢心愛既杜拉格斯

體社Lr 係垃圾

初代得體杜同hehe 有防加唔係紙板算係咁

@特南克西

弱智唔洗大大聲話比人聽

免費lr基本上都係每日清體 唔洗2星期搞掂 打1場先2分鐘 唔算肝啦

今日整左個大杜頭番工
個大波秘書係咁撩我講野 d野仲未做曬

用石抽嘅Lr有邊隻廢得過佢廢柴

低級釣魚走開啦

大特頭？

小朋友囉，你on9嫁？

Lunch 放飯驚見會員特南克西

有冇佛心取消更新後抽既卡先俾換

你依個係悟飯呀
有認知障礙

呢樣就真係好正常， 必升技d免費角都應該打定9隻

叫得笨大 點會咁好心
有嘅話我切丁

話說幾時加個自選 換天下一LR
重玩號 魔童直頭絕左版, 佢個ssr卡池大海撈針

應該加入去武道會卡池

係加左入去 不過未中過任何一隻lr
pickup居多

有加入去架原來？

我都未抽中過⋯以為無

更新完仲有41mb

直頭天下一啲卡要比人換啦
6年啦 隻天神仲未4突 係咪低B

d 卡唔lock先會褶埋

仆街又要逐張解lock

顯視咋
照計格數

仲以為會慳返啲格
個功能垃撚圾到

解Lock先疊到 照計位
排序改左 屬性行先
舊時係默認獲取時間

一角色換3個幣

我好撚麻煩
入手>HP>Lv>最大Lv>解放>屬性降>rare升

咁你抽左既卡的確係「一個位」黎
佢依家咁樣整合算可接受既

真係好撚姑寒

屌你老母笨大食撚屎啦臭閪

疊角色應該禁一下 可以列表10隻出黎 顯示每隻level
依家逐隻升都幾煩

Fuck you bandai

明明box素材疊加係好基本功能，搞到咁撚on9仲要唔完整

好心就加個喜愛 3-5項去排列
真係搵死人 靠記憶力

全部都係?
屌你換得咁撚少都要唔俾換走之前嗰啲

更新咗啲咩 一排無睇

多左既角色換紅coins
同名卡組隊解禁（EZA關除外）
新掛機mode（未出）

咁起碼啲老界同撒但像
呢啲素材 計1個位
隔離pad 都係咁計

而家抽卡唔會show名
方便左海豹

有等於無 屌你老母

1個角色當15石
如果限都係 留返黎警惕自己好過

老界同撒旦依家分開左唔計你個BOX好耐啦……

宜家十抽起碼有13個幣

唔會啦
佢咁做係避免法律問題
如果舊卡可以賣幣
之前一車車ssr賣阿婆ge課長實同bandai死過

情況就好似我玩ge另一隻final fantasy game
本身抽到重覆武器可以食自己突破
唯獨抽到ge BT武器(等同LR)如果重覆一係keep一係賣幣
近排開放BT突破都無得食自己黎突，要用另一種方法
都係避免畀人有位入要求賠償

係喎好耐無留意到

pad佢係當左素材全部就可以唔計位疊落去

抽卡唔撚show名

換coins 係新抽嘅pool先有？舊嗰啲無？
仲諗住清清倉

呢個更新為乜真係方便海豹？

前幾個po見到有個鬼佬賣咗好多隻力雙人同埋LR體布俾阿婆

灰撚左

同名卡解禁可能就出新戰鬥路
有D類別唔比同名卡根本打唔到
不過唔明點解EZA唔比，明明特攻有同名易打D
(雖然已經好易)

屌,佢D機率咁閪都大撚把人同佢要求賠償啦
食屎狗笨大賤就係賤
D人自己賣俾婆婆有乜好怨,搵槍指住你叫你賣俾婆婆咩唔通
不過紅幣出個陣都俾人屌好耐點解唔一早搞呢D系統
根本就係冇心搞,講完。

金菲一堆坦入場

其實佢搞換幣系統
主要原因係因為營收大跌
少左人抽普通pool
個個sh到春秋二祭

而家d普限pool柱翻出完又出
個個彩撚晒邊有意欲抽
所以先開俾你巿突換幣

佢再唔唸下crossover, 龍珠仲唔出漫畫/動畫，好難再有突破

換幣一早要有嘅 都好多人講過
但係笨大又小家唔比人換舊嗰啲
咪顯得無誠意囉

最大問題都係佢就嚟無必殺技抄
到時候點樣保持到水準引到人抽就睇呢啲

佢根本冇諗住有咩突破
自家野又冇成本
賺就賺硬

龍珠漫畫仲有出既，但動畫明明比達好暗示過已經配緊音
但又無哂聲
(同埋婆婆都就快90歲)

上面咪有人講左
原本佢設定ssr係換婆婆幣
中途冇可能改
會俾人告

無追 Sor
即係一開始直情比阿婆幣就算？

又幾得意喎

關咩事姐，如果咁講呀當初出幣個時俾人告左啦
紅幣金幣咪又係後加

寧願佢過多1-2年先出番動畫 太早出動畫既話好快比動畫快過漫畫 到時又出番垃圾 起碼完埋古拉諾那呢一篇先啦

講緊中途改

漫畫無期待了 睇完羊之後

冇得曬我個名中卡

野澤婆婆如果退休唔知點處理
龍珠就算唔出動畫，GAME都唔會停

魔羅呢篇都仲可以接受 起碼真係突顯到魔羅份人真係會留底牌 係最尾都唔比比達型番次，果下須佐同埋神力個設定搞到成篇7曬姐

哇屌要抽了

算柒數喇 我都未灰

冇追漫畫
但係想知大界一開始點封印隻羊

用你同特西啲精

屌 莊子都搵到個差唔鳩多喇
怕閪

應該揾到唔少人配到類似把聲

隔離legends就出呢隻rose
你估會唔會撞？

婆婆把聲真係唔知搵唔搵到

比達係魔羅篇算OK既
開始見到佢成長左，唔會為面子死都要打
最尾幫悟空集氣真係之前既佢唔會做
係個人頭唔係佢姐

揾一個可以頂曬悟空 悟飯 悟天既就難囉

唔怕喇

今篇個頭開得唔錯 睇下神貓係咪教柒達
唔好又衰收尾就得

係
一開始係賣卡俾婆婆換點數
然後點數有D卡換下不過唔勁
跟住開紅幣,又係之前D抽唔計,都正常,不過都係俾人屌到上天
因為好多人課左好多落去都唔會返到黎
但卡真係應該要俾人換返舊個D卡做紅幣
因為真係有人會留,而D人冇留賣左俾婆婆係佢地自己選擇
俾人告?是撚但啦仆街笨大
真係俾人告都抵撚死啦咁閪

係嘅話，夠砌一隊rose了

許完願都唔可以勁到神既水平 係變左長毛 我估係超3水平 都幾想知佢點變到夠實力揾悟空比達菲利報仇

漫畫會唔會有機搵返大波出嚟
預言魚又講緊第七宇宙最強準備出

搞到個box亂鳩晒咁
又冇重疊
仲亂過以前 屌你同ios一樣
啲大更新垃圾嚟

藍色框睇得好唔舒服

遲下應該會再排過，之前啲cat 咪試過轉完又轉

fans創作

點彩得落果D冇技升既垃圾卡啊
一係改同角色就升得技(20%都好)
一係就滿突就可以換幣
好唔上唔落

有冇高潛解吉連可以add?

你要力定技

技
打破壤神

Lr未持有

問題係d人賣畀阿婆個時唔知有換幣呢個選擇嘛

如果一開game笨大同你講明ssr可以換阿婆點/可以賣coins,遲幾年仲可以換紅幣
你都走去賣畀阿婆，咁就係個人選擇

事實係直到今日更新之前換紅幣呢個選項係唔存在

雖然我都想睇bamdie玩家告到要賠償，但係大公司計呢d數係唔會死錯人ge

係咪彩咗先有藍框？

我上面話齋
笨大一改再改係逼不得已既選擇
因為d普限pool真係冇人抽

新歷史關，但唔知打咩

神龍關

都冇野打 抽黎為乜
舊卡唔換紅coin 換老界都好啦
你1張ssr換100個大龜殻 500把劍都好啦

一張ssr 換3 粒算係咁，不過ur lr 限唔分級真係

點樣先變到好正

或者改一改個婆婆商店囉
限ssr變到10000pt
但加d稀有道具同角俾人換

呀婆幣俾人用返呀婆幣reflash已經會爭好遠

其實PAD更新限神可以換合作角色之前
限神都可以換MP 亦都冇講過之後可以換角色
我都試過賣多出黎既6星限定變做MP
最後推個新系統黎咪又係冇事
如果佢係因為「驚舊角被玩家賣左俾婆婆依家推換幣系統會俾人告」
咁PAD已經證明左最後都係冇事
始終對啲玩家黎講利大於㢣，真係會出聲都係極少數
果啲成車限賣俾婆婆既超級課長黎講根本冇所謂
幣佢地已經幾萬個，佢地寧願個幣可以換其他野
所以笨大依家個系統真係好唔上唔落開放換舊角根本唔會點
如果冇得換舊角係「新系統唔知舊角色係咩幣抽返黎所以換唔到」
我覺得反而合理啲

呢隻咁嘅撚樣驚
我318一蚊都唔撚益佢

佢老尾跟屬性排先好智障
堆陳年卡上哂前面

舊時新抽新出擺哂係面 兩下搵到

eza左堆pt角先

隻game成日做埋啲on9野

正經野又唔做

例如skip必殺畫面呀
3、4倍速度呢啲

彩真係神奇 4潛都當佛心
右下要爆技

reflash都冇用啦 冇野換
果5張卡又冇用 成隻game都冇用
比多d希望我繼績玩啦

pad情況唔同
因為d角多左唔代表冇用
你一版藍奧丁都可唔進唔同形態潛唔同覺
佢唔suppose你賣

2突要？

石抽ssr好似本身賣俾阿婆已經係一萬

個最大問題係佢冇解決一大堆已經多到冇用嘅舊卡要點解決
好似上面講話換老界換錢換其他野都係解決方法
但佢冇做，一樣都冇做囉

Pad佢都係有幾張換一張政策
相同政策嘅有高達，都係笨大手
所以你話佢因為怕之前啲卡換得會俾人告其實已經唔成立
到頭來就係講緊笨大仆街
就係做啲無謂更新以為好撚好點知都係垃圾更新

既然係咁你不如唔好做算啦屌

要

換晒返黎彩星但無用過咁濟

點解依家仲未有318 料

317先會有

一隻都換過

冇

我換多9隻俾lr升技添呀
不過仲未中

我知 你之前po過

果陣岩岩推MP龍
限神都係得1個進化
好多重覆都冇用
大把人賣左
果陣又冇10石神UP一個月又送唔夠20石啲限極難抽

係我到

買晒d優惠石算喇
咪課金

仆街中左伏
婆婆全部無哂折既
15粒野買左600婆婆

優惠石？

skip 動畫呢樣都有啲明佢點解唔做
呢隻game 除左卡面就係睇出必，宜家兩倍還好，四倍應該會快到睇唔到，但有得加快多幾倍/skip，啲人就會傾向加快/skip 埋，試問有咩人家下唔係長期開二倍速，但咁會少左滿足感，長遠影響對隻game 既投入度

我鐘意速攻打極限關，我都好想佢有得skip 比我3/4分鐘打完一關，但唔改又唔會好大問題

多數為左未來月費pass鋪路

但啲動畫睇到百零你次就點都會厭啦

依家啲動畫又要愈做愈長

點解要置頂
係咪方便鞭我

冒險關 神王石 都唔知幾多年冇更新過

你都係想人注意你姐，成功左
我都唔想你再課咁多落隻垃圾game到

但佢唔課我地邊有石

幫助人戒課

搞到咁
再課呢隻閪驚就真係好肉酸

好心你就唔好咁啦

隻隻驚都係靠課長撐住架啦

你估佢真係會嬲豬唔課咩

Q版卡真係幾得意

基本就出硬大波2位課長究竟最後會唔會課呢
BTW 318係咪唔會出LR
唔知今年會唔會改
話唔定準備推新RANK LR都差唔多玩夠

為左跟動畫 愈黎愈長

咁依家多左出黎個d係咪賣得比婆婆

擺下先啦

神王石其實好多item換唔哂
但佢又唔出新

係 鞭撚到你個爛臭閪電腦大爆炸

唔鳩課喇

屌到秘書未

挽留

佢今次更新反感過我抽唔中lr

G持

次次都話唔課，狗都不屌
但次次都課到中

恭喜你脫苦海

課到彩

坐5年半 俾自己情緒勒索
又諗返起死力架

冇乜心情 出露點18號都唔想課

出露點18號全post課到彩入我數

大波露點得唔得

留住先啦，必要時EZA升技用

聽住先

冇得駁鴛鴦巴講好大權威性

照咁睇課長石會唔會換到大量紅coin

石抽pool中既ssr先得

唔換都大量

中左你都要本身彩左
狗屎垃圾都彩

諗起果d威化貼紙

tmr 1pm

比落同名但食唔到link
有撚用咩

咪大亂戰咁囉

係咪要滿潛既野重複先有coin

我真係乜都彩 反正潛玉又用唔曬
自食又10技 why not

睇黎都要放棄呢隻垃圾
我返去俾山本撚都冇咁嬲

係，所以有得免費十技既卡之後要盡量升

我玩呢隻開心過辣殺PAD

唔好再講dffoo 呢隻垃圾game
乜柒都抽唔到
鑊鑊都補底

好L SAD 有冇得換

你放心啦 七夕 Christmas 週年大把鬼佬課

先留個靚名

係咩 但我今日擺曬成隊未來杜又冇咩問題幾隻同名

最近玩PAd 完全唔知點起手同要打d咩dokkan 真心勁易明

有變身咪得

7個咁少 係14億人分母入面近0影響愛祖國 打科興

只要唔死夠350萬零1人，咁打科興都係好處多過壞處

頂原來有秘技

同名無link都真係無咩意思

每個同名最多入兩隻，跟住放頭尾咪得，就算入晒6隻同名可以link，但每隻性質完全唔同，對組隊無咩幫助，最多咪開頭過下癮，正如七宇宙隊入隻力/知極+體極意buff 已經夠，入埋另一隻知/力就好畫蛇添足

入哂疊攻防角
大後期都唔自在連結既加成

其實同名唔比LINK我覺得無咩問題既
應該係唔係你入哂6張同名咁樣玩姐
有D會有support既卡出場機會算大增
其實極意兆可以放哂3隻，體放尾位幫手加氣
知等佢變身就會LINK到力果隻

我自己速力兩極意放頭閃，二位兩隻悟菲，最後三隻buff，隻知17都未入到，更加難入埋隻知極意，更何況佢又唔識閃

其實同名link唔到又問題唔大嘅
例如宜家邪惡龍會易左少少 我一陣入去試場先
事關兩隻一星龍都入到就舒服好多
個收益唔係諗到好高就得 只係好過冇咁解
btw超難關係咪話入唔到話

超難關入唔到

冇天下一力飯，靠兩隻技八婆終於過到第三宇宙破壞神

咁其實佢改黎做乜柒 全部統一比人入其實有咩問題

除左EZA全部關都比同名卡wo

應該係最有用ge同名效果
又多一個無敵位

其實同名卡最凶算好受惠
51菲變金菲可以夾白肉菲既link
力古拉變身可以夾速古拉

速係天下一古拉？

綠石果張

原來天下一應該到蒙面屁孩同超2撒亞人超人DK
超2撒亞人超人如果睇返隻斯路，應該OK好用

隻蒙面話唔定仲勁過lr 個張
隻2飯等左佢好耐，萬用buff 角，斯路其實三位出必防唔差，出兩次就硬，又係好駛好用，差在未彩到

雙重技八婆打破壞神真係bug黎，有幾關唔夠腳坦都係靠佢地先過到

2hrs

100%match

from fb gp

句號代替...真係好阿叔feel

準備定信用卡未

唔撚課

姐係課晒特石

其實真係要分開

51菲同時出果張dk菲好勁
果陣一出就同51菲撞名真係on9
btw組返西天隊發覺已經冇人掛51菲

出大布

唔係爛泥

出必無限壘攻防

LR力大布EZA

lr 力大波eza

100%既波

Lr?

ur

應該係UR

力大波得100%攻防，好廢下喎

好在係ur....lr就太勁cls

終極翻身
疊兩下喎

必定命中個下有啲雞肋

冇乜特別

放2同3位
應該都幾硬

打極意悟

淨係極意悟

有冇直播link

LR大波都拎走減防，3波真係搞咩…

信用卡已準備好

打兩下全體都夠啦
必定疊攻防2下

不過死門位都係18氣既問題

卡面都幾柒

又咪係攞黎打天下一

變身爛泥好撚過啦屌佢老味

hea到

on9又唔洗周圍同人講嘅
宜家咁樣改完用黎打土日夠有突啦

點解唔eza埋隻變身布
以後新咭、lr、普限一條龍

點解唔係細波變身 好似仲留一手

SH到七夕

大活動先會啦

點解唔出埋張鐵拳悟空

仲諗住會係 黑髮大布
再變身

咪啦LR eza下下大活動先出就到我個孫都未出完

原來改同名真係為左就大波

唔eza 我都有入打極限關，但佢呢個設定好天下一向，同埋數值唔夠屈，遲下越黎越多石抽lr eza，佢好快又入返雪櫃

射個十抽玩下

好似好雞咁⋯⋯⋯

大波仲加埋25LV必
好彩岩岩升緊佢link

lr布個動畫有冇執下佢
好柒
起晒格

咁快eza晒會好快執7

LR知飯點算，斯路篇已經完左

你估真係咁快執咩
2個出一隻都玩到8周年呀

無

睇佢點係新卡、傳降、石抽 ur lr eza 點平衡

咪再出lo 洗乜擔心

我諗佢唔會順序eza
係配合普限出
知飯改完勁過技飯點算

照個pattern 睇，比較大event 會eaz，除左億下載，仲有七夕、聖誕都幾肯定有，大把機會

再loop過

咁爛泥波又真係唔係變身出黎既

可以入曬兩隻 咁你話點算啦 仲問

睇返lr 技悟同力菲eza 完都係100%攻防咁上下，咁應該都ok，黎緊lr eza 應該都限制係呢個位置

期待hehe eza 兩條友攞碌鳩係咁拍某人塊面

有大杜你會唔會抽到彩

點解會覺得eza大波唔勁架
基本100%必定追加必殺變150%
好彩再追多下變200%
出必另外加1turn 攻防又係疊到
仲要25lv必殺+全體攻擊

打短關已經一流啦，除左大波常見放頭位問題

都唔明你up乜

大波加埋防已經勁

唔係新pool 二獎咩

抽爆你

到時勁咪勁lo 事實宜家係垃圾
下下要諗埋二十年後三十年後咩
又唔係64班撚樣咁做走狗

又出埋d自己作嘅畫面
大波都關大杜事

咩呀，大波有大杜嫁

有份傳功俾悟空

係wo 我個腦一路只係出左爛泥波套戲

屌
枉稱杜拉格西

舊大波有3套劇場版

宜家諗起咪醒番起lo
大波電影我反而睇得最少
其實幾悶下

參考返頂上菲利100攻防加埋25lv技
仲要疊2下
應該閒閒地打5 6百萬唔係講笑 個防有見得下人
點會廢
ur比100攻防就真係廢啦垃圾邪念波

同悟飯出完魔閃光俾大波一手撞開
垃圾大杜飯

咦唔通柱lr係單飛雙人藍頭？

行星破壞：劇場波、菲利、比達以前啲撒亞人、破壞神，之前仲有咩人？

比魯斯 布歐

咁都俾我估中左力布EZA

屌原來lr五廢得大波零突
其他都三四突

係上年柱都係兄弟

諗緊斯路應該都計掛炸左界王星

小雲

係就好，終於可以換

同你條光纖仔一樣又軟又冇撚用

招必hea到
明掠啲傻仔水

爭扎緊
講真lr限黎講佢好麻麻

不過未諗住出杜拉格斯型棍到

冇既卡就想換架啦
唔課都唔信可以用免費石中到

大杜係劇場版唯一勁係單手打穿銀河佬條𡃁

banner有張新悟飯同背心杜

信我 做柱一抽就中

13號斬爆左條靚

隻大杜有聯合技

大波邊有咁多對白架

殺𡃁王
點都好過佢老豆嘅 出場剩係柒住走

呢個pool我應唔被會抽100石

有 你睇返

會抽

我收返上面個句，成日攞左新既石抽lr 150-170%/菲悟231%黎比較，睇返之前25技個堆都係100%咁上下，差5lv 已經差好遠，咁呢隻打全體已經係好勁

入隻LR飯可以狂出

大杜招必仲靚過大波

大波招必咪係柒達

普通卡都加到攻防200

重睇啦（不過果陣真係成場最多對白

三圍低加極都係百幾萬

一拳打佢埋牆
即刻喪失鬥志

對隻杜拉有興趣

我都記得係

其實大杜變左勁屈機

又要夾人 我頂呀-3-

依家啲ur柱卡 彩都2 300萬
唔講得笑

呢d ur仲難抽過普限

隻大杜如果夾悟隻無限疊防

咪就係LAW

舊嗰9隻都未有機會食

好L屈機

垃圾z大杜有冇出過限

壘防加高機率氣絕
好勁下

話說大波打天下一可能唔太洗再驚速屬

唔太覺有得隻技杜拉（打斯路果陣

大杜好似得知杜同尾刀杜係限?

直接老界咪算

0潛 我估閑閑地都打200至300萬

呢隻真係要諗諗

打得好

yes z篇佢都唔算係主角
除非出張斬17 18號嘅限都仲有機會
其他機會唔大啦 唔會出肌肉限杜咁癲掛

仲有聯合技有超絕特大，240% ur限級咁濟

呢啲都係難抽到爆啦 SH

柱有超4x 雙藍，又有隻大杜，加埋死幾件藍絲又可以抽下

仲以為大波招必會出last同悟空打個拳

其中一個光頭仲有個fd

d體都無用架啦

可能留一手出LR(悟空都未出卡)

再出張五星戰隊

新4跳舞麻麻地我覺得 太普通

對面有隻悟空就一定秒哂

西遊悟
好多人拎來做隊長

有撒亞人CAT敵人自己+5氣，天下一多數有
終於可以靠自己出12氣

成撚日要帶精神樹果實
可以慳返

佢自己都係 基本上中9成

無計，留力大event lr，但宜家都仲係top 3 up 限算係咁

係 慳d啦

唔會啦 top3一定係飯 菲 邪波
top5都仲有機會

劍飯 51菲 小朋友 破壞神 技邪波仲勁過佢 邊有top3

銀河大佬都好勁

技4xxx，應該出變身超4或者一星+4倉管會EZA

今個月成3個eza
仲多過周年

睇牌面大波似勁過4XXX
計埋51菲已經無TOP3
雖然我成日用

細路如果完全無support 好脆下，體貓要一位食招，技邪未有又未用過唔太知，但cat 少得太離譜

我每一隻都有潛 我剩係講力水
相比下4xxx冇咁勁
就算我玩融合隊或者最後隊 佢都係攞嚟攝腳用

邪波自身有極系隊長都補唔少 三圍又高
劇場boss同變身強化都算大路野

差1個全10

LR波唔知會用咩CAT到，如果對照原作應該係兄弟之絆

隻野用落極限關有咩評價，要比人打5野變身，無加氣link，4珠/2彩珠易唔易食

是但啦都係秒過

又加條菲林俾人刷

跟上次kary，如果無LR都幾難秒

如果當佢盾咁用我個人唔會變身
4珠其實唔難食wo 2彩就難d

仲要發動必殺後+50%
會硬的

可以講上左一線尾啦屌疊兩次必殺+50%
出黎勁過自身+300% 既數值

重點大家想知你會唔會即刻彩佢

唔係接先制攻擊已經好好用下
唔好唔記得本身ATK值仲係全GAME第一
50%+50%+必殺疊攻
個火力等考察人計數

會抽lo 但唔會夾硬彩 宜家啲2獎難抽

依家可以入同名卡，想睇杜拉用6隻超西大杜打未來篇

柱有力古拉就唔單抽

直接10連

唔抽卡
換Lr雙藍就收工

打個歷史關10連 完

你同人型狗互打飛機10連 完

打完射落你個口到 完

d人又估傳降

上年有冇傳降

呢一集
係唔係臨尾 啲人傳氣俾悟空
之後一拳打爆大布？

咁就唔會有啦

正常就去到4月中再傳降

今年生意唔好
開多個 都唔出奇

係 第一套

Lr力大波同技大波 係第二套 同三父子

上年318係出58？冇記錯的話

係
比達好傲嬌咁傳氣俾悟空

係 兄弟做柱

依D氣我施捨比你架

力大波點哂會心唯有技玉補下連擊

又新LR大波..?

「ドッカン」
・新モード ペッタンバトル
最初に5種のシールが配布
通常のバトルとは異なり選んだ「シール」で自動対戦。
アプリが起動していなくてもバトルは進行し報酬獲得可能
・極限Zバトル LR 伝説の超サイヤ人ブロリー

條友打漏野

LR飯係人都有，怕咩

用得佢我就唔落其他人啦

好似話之後可以用幣黎換老界
咁老界機越黎越無用

真係會有人抽

咁我都無抽過

呢個真
彩2獎同彩封面基本一樣投資

追柱追到彩封面

大波上左日本twitter trend，平時都幾少見有dk，講新限同eza 一半一半，唔知聽日會唔會有第一
宜家先知呢隻叫岩盤大波

後日先開

卡面想點 好雜魚feel

原作真係咁

力大波eza

gw/億下載基本上可以剔走大波
咁劇場版得返金菲/古拉+唔知咩超角，同勇者+035

隻新大波塊面咁尖嘅

界王拳悟嘅劇場版

加利二世

唔撚明點解咁耐都唔出
想抽俾人控制個隻魔童

可以用第二個pose 呱

其實大杜呢張算係咁

呢張唔講以為r卡

2周年前抽過

成張免費卡咁

近代既卡竟然要扣防

依張又係抽極都冇突
幾時有屬pool比我追

屌 你啲大杜 柱個堆 我隻隻彩
係隻體未彩 俾晒堆柒碌大杜嚟

但呢張彩咗 幾勁 幾好玩

有大波好似次次都上到第一

龍珠歷史要用下級戰士
LR58同變身58終於可以一齊用下

下級戰士同咩先

超1

Ios應該無咩難度

十鳩幾萬張體 邊隻呀

Lr呀屌

仲有超西
要度度

我都仲有一個層未彩
下次買3粒藍石換曬佢

無速悟爸

58隊長技仲有個 放大杜 搞掂

用變7隊長
速58+免費58個FD(疊防)+LR58?
超1就大把卡9放

用58戰隊，有2隻可以疊防
係回合數可能要另外打

咁樣就得啦

要用下級戰士過應該唔太難嘅

悟空冚家隊

我技拿得1突唔知用佢LR58好

我都係1突咋

之前318佢都放D舊限做柱，可以預想到一車車初代力大波
(體我0突，個人情願比體波)

覺得有體波

幾時出Mr.波波限 想玩

無知一問，宜家抽悟天細社個pool，計唔計換幣？

唔計，公告有寫明

知波 杜飯
雙藍 悟爸 力波 舊體波
我估

唔該曬ching

力波收起佢啦唔該
你都送啦
整隻3波你嘆

力波 舊體波 3波應該點都有一隻

新波有冇呢

咁樣，除左力大杜外個個都疊防

D錢

又唔係悟空傳
又需要咁磨咩

輕鬆啦

分幾次打都得啦

原來大杜9射波係打波傑克用

之前有冇非限有超絕特大
攻防240%+ 中確率必+疊def 雖然要夾飯但問題唔大
勁到

體天使界王悟
面爸

技25

力2飯

聯合技係超絕特大，無就得超特大，隻知3悟都係咁，應該定好左既規則黎

唔知今次又係咪又送三父子龜波卡

唔出奇

見佢開返3父子個物語

但明明呢隻大波唔關3父子事

懶得出過 個新物語

不要分那麼細，大家都咁大波

5月已經會派啦

下級戰士打到仆街wo

睇返大波套劇場版，到底制作組有幾憎比達
佢真係出去打果陣已經接近成個鐘既事

勁撚到
又要課嚟抽

Ur唔係第一勁都肯定有第二

但係張卡面
HEA撚到

合體閪，女大波，體一悟格
後兩張打大亂鬥必入

まさかまさかの極限ですが、実力の方はとんでもなく上がっています。掛け算パッシブでATK125%up,守りは掛け算パッシブに加えて『掛け算追加効果の重ね掛け』となるので『DEF260%up』、ペラペラだった覚醒前からは一転、ガッチガチになっています。

DEF20万も余裕でオーバー出来る程の守りとなっていますし、そこからATK200万～300万の全体攻撃を2連発、攻守共にとんでもない水準です。vs複数は固より、『vs単体』ですら気力12からのお手軽条件で『ATK500万・DEF20万』とか狙えるので、破壊神集結とかに連れて行ってもフツーに通用してしまう実力です。

由紙皮變左做坦開必扣防又冇埋
超3波喊出黎

超3波真係好慘，體品同LR波都係扣防
但EZA左之後都唔洗扣，但3波係都要留減防係度

張卡面柒撚到

用電腦果隻都過到 宜家可以自己落力星同體星 借人地6星龍
依個打法應該可以有力一戰
搵日睇下有冇6星龍fd 試埋唔用兩隻lr超4睇下咩情況

不過年尾如果出勇者限定咁龍拳應該有EZA
個減防應該會無左掛？

不如佢EZA左LR知飯先

入到同名組隊就多變化左，耐玩左

宜家都差唔多要攞返初代lr 出黎刷link，刷得黎都差唔多eza

咪話左遲下試埋冇lr邪惡龍關
咁都要負皮我 肯定又係果兩個69死gay lo

官方轉左玩法，宜家淨係攞到啲圖，攞唔到data

電話打左柴唔駛每日登入
人都健康左

想請問點解更新唔到
轉左日本ac 更新會好似圖一咁
Del game再dl 就變左圖二

琴日咪公報晒
仲想知乜

話佢轉左玩法姐，咁一般除左卡仲有好多其他資料既，cat/item/活動安排

Update

未更新未入data姐？

從冇負皮過

可能放左其他位，突然又揾到

電話打柴唔緊要
有冇連fb最緊要

記憶道具
クリリン大熱唱
バトル開始時の敵全体のATKを 1ターン目のみ5%DOWN、 2ターン目のみ4%DOWN、 3ターン目のみ3%DOWNさせる(1回のみ)

連哂啦
所以唔怕

咪都係12pro

用an機唔慣蘋果

屌閪咩 有柒達 但就冇lr 立巴同柒達

全仔係應該依個lv啦
打生打死個效果咁垃圾

龜仙人打爆月球都計

三叔最新唔係有個部咩拍片都可以有高清cap圖
鄭中基賣廣告個部

啲腳其實都幾悶
btw點解柒達立巴冇份

認左係69死gay lo

月球明明係衛星

3隻大波 兩隻達列斯 體純布

s21?
佢用888wo粒野
夏天仲要暖蛋？

變身強化先係極系最勁cat

所以咪話古拉係最值得彩嘅極系ur

咁就趁電話收皮轉ios喇
買石又平啲 電話又㩒用

平得幾多啊
幾蚊雞
唔鍾意蘋果

咁最好都s21
科技嘢有新買新

我用緊note20U

An 機真係冇乜好選擇
幾年前都有Samsung Sony htc LG ASUS
而家好似得返SAMSUNG 揀咁
仲要中階機市場都殺埋

冇lr黑鮑

有d驚好似大亂戰1.0咁

咁的確係破壞左星球wo

仲未抽中力變身果隻好L勁

又黎愚人節？

Jump會報㗎咩？

有速飯
應該輕鬆

日子咁接近先黎新系統
好難唔咁諗

佢次次都做得好真架

細路lr

fb班柒頭仲要問點解斯路會係依個cat
lr斯路主動技都做埋比你睇炸爆粒星啦
z篇有邊個反派炸唔爆星球

基本功

話時話隻lr 魔童有講要炸爆星球?

幫悟飯擋爆左自己2粒球

炸個月亮？

小朋友可以出馬了

係喎，不過佢呢一刻比人開必秒左，仲諗比人秒同炸星球有咩關係

同篇章計埋落去姐

斯路計係因為佢炸爆左北界王星
唔關太陽系龜波事

點解個月球被人炸爆咁多次都仲係度

咁技限斯路唔應該入啦
果時都未自爆

睇番天元突破你就明

Perfect cell喎
唔自爆點進化

佢未dk前pose係上而下出波
之後比悟飯射番上去炸甩手腳果下黎
單純以圖去計的話

其實我諗佢冇分到咁細
例如菲利咁
第二三型態度邊有破壞行星

點解要22號先有

呢個真其實立巴同比達冇 我覺得果個時間點佢地真係冇打爆成個星球 但比達出加力克炮果下真係想打爆

可能星期五天下一

Lr細路仲唔大顯神威屌你老味

無防
2野俾大波轟走
打lv10免強頂到既

勉

立巴同比達之前波卡多咪整理過
動畫原創佢去地球前炸爆左蟲蟲星

大波DK前係"超サイヤ人ブロリー"
想升技會好Q煩

有咩煩
算易

完全體斯路未爆
完美斯路爆咗

老界多到射
大前題要中

無野，我記錯得新布果隻
仲有超激戰果隻打小好多章

嗰隻最多咪耐少少
廿粒章有加乘

LR速飯完殺大布

小朋友可唔可以打尖eza左先

如果以lv10為目標求其得啦

聽日30石好窄

你話係FGO /PAD我就信姐 你太睇少班外國人幾鐘意大布

你太睇小馬娘嘅威力

呢隻咩黎？
呢到個外國課長話明一蚊都唔比笨大，咁已經無機會上第一啦

國版3波個超激戰長開，唔係3波做柱呀

On9先唔課

其實洗唔洗改?
之前多數打天下一，見佢必連擊，所以咁潛

睇完個pin message 預咗冇㗎啦

馬娘好撚癲架

潛玉加返連擊
出多下爭好遠

得罪講句戇鳩先潛迴

最好回改哂連，佢必有疊攻防

我一突 潛左3連11會

都想補乩一句

佢都太睇少班毒撚幾鐘意大波

以前知極意個個都叫人潛迴避

馬娘60億營收
係app界新貴

用潛玉補都OK啦
我尋日都比左銀連Lv5

佢個改潛10石真係濕鳩
好心出個道具俾人改下

果陣新入坑睇菲利TV，佢中意點小小回
搞到我D早期卡有R回卡左係度

呢樣真，就算要抽多張改對我嚟講都唔係易

我唔知你聽邊個講
基本上石抽ssr都極少潛迴
更何況限同真限

浄係計日本tweet 數，隻game 多過大波至少一倍

馬娘

認真講，潛迴之後會後悔，天下一九成都唔閃，都係落鬼落婆婆了事，我自己從來唔帶孖寶，帶加氣加防打20場就算

知撒旦我有潛迴
因為好多時佢唔會出必

唔記得咗啦，之前EZA知極意咪有D玩家話潛咗迴避，冇防咪潛，問下唔啱咪改，冇需要咁講

咁呢隻我都係
佢咪極少之中既1隻

以前未有大規模eza，加無咁多唔同效果、功能，攞呢堆卡打土日要潛回都無可厚非

唔好話潛避，宜家潛晒會心都會有啲笨柒

當年知邪好多人潛到20回依家都嘔緊血

潛爆左會心，金玉係咪換連擊lv3 會好啲

依家eza好易潛錯
真係唔知佢會唔會無啦啦加個無限疊攻防
連擊 會心 全攻擊特效

全部主連廢事煩

我戇噏下姐
唔好唔開心啦

以前岩岩出戰鬥之路 慣左隻隻都開3閃 博下閃到

其實呢隻點會潛迴避

彩

咁mean做乜

你一唔偷雞就做保長

得閒到整第3隻友情抽隊長

收爺拉

係 dk post最衰老屎忽

會點一格但唔會點主迴啦
同埋而家有技玉,你掉一個落去就得
方便好多

on9 你就老屎忽
我6週先入坑

我岩岩隻小朋友先開始玩
新屎忽過你

冇唔開心，不過你要表示下老屎忽熱誠，嚟緊抽到新大波彩就得

出左咩柱未

如果跟國版……
技3波、娜美悟、悟爸、新體大波、雙藍頭

技3波可唔可以收收皮

家陣叫佢課金仲難過叫佢屌特南克西個口

嘻嘻
25石彩

潛會心係架啦呢隻本身都二連擊 第3下真係睇連

我反而唔會 但有時d 日本好友閃到果下又幾驚喜

唉 我想抽多隻開路都冇

嘩咁癲

屌我想要技布叔叔呀

知大波未dk型咁多
點解唔整變身

黑髮大波明明未出過卡，唔知點解唔出
可能今年有個w pool係黑髮大法+紅神比達？

你屌人型狗中果啲花柳
幾時係淋巴到漏出黎

呢個人把口相當惡毒

釣你出黎

發覺特南克西開始無貨
屌黎屌走都係個兩句
龍珠24

佢3個都差唔多

收聲啦，條友係呢到已經無咁癲，唔好再挑釁佢啦

釣我呢d 0課新手出黎無意思

呢個po咁得人驚，我都係出返去

呢到巴打連對隻驚贏PAD都無信心 點解會覺得贏到馬娘

pad都嬴唔到..摺左佢算啦

應該下次主題有關未來篇 斯路篇 人造人篇 同布歐篇先會eza 另外4隻初代lr，真心見到佢開始eza kary就覺得終於見到曙光堆初代lr翻生

初代仲差隻體杜未中過

我頭2代差知飯
下載紀念唔知會唔會對應上年出新版xxx+LR超級邪波
如果係可以EZA邊隻

lr rose eza

初代好似齊
反而悟爸、銀行大佬未有

Lr rose仲係好勁點會eza

好脆皮，如果被動技加返防就好
攻擊我接受到慢慢疊，始終佢無條件補15%血係要平衡下

嗰張叫Lr hehe

lr hehe呀果張

未出知個張lr叫慣咗
改返口先

睇緊JL 唔彩你地

！唔係聽日先有咩

啱啱睇完 你可以劇透我了

想睇，share link ok?

都幾癲下

一拳超人

Lr知飯唔知會幾癲

痴撚線

Dllm 好撚期待其他初代Lrbandai真係醒過豬頭炳咁撚樣翻兜啲歷史眼淚令一眾老屎忽又再次感恩已成垃圾既卡重生

冇升10lv link shit

呢隻好早升爆，無加成關都係用全體隊黎掃晒全場，之前個ranking 咪頭三多人用，除左天下一都仲有呢個原因，夠晒方便，未來兩年內應該都會係頭三位

但其實重有超大量廢卡等緊重生

唔一定要一隻一隻咁出

好似之前一次出7隻8隻黎突都得

至少EZA完之後可以用得落手

依家太多卡突滿放係到發霉

不過望返有啲比較早期eza 都已經又入返雪櫃，除左極限關難左唔夠打，日常打關唔想晒左個升link 位/無最大道具加成效果，所以更加唔會用

主要有啲EZA升完無得升係正常

但一啲普通活動卡都完完全全比個埋課金抽返黎的ssr垃圾好

我無特登升佢既LINK，但因為有時打物語會用佢清場
所以依家隻野都LV5-6左右

想問下大家悟空傳劇場版hero 個任務點達成 差呢個任拎曬石

有leader 應該冇難度喎

懶想抄隊

悟空傳邊有record
有疊防孖寶藍悟藍達easy la

依家有埋2隻小朋友應該真係訓住過

頭先無聊打pass 左不過我得超藍達疊防

應該易打
有隊長加最新eza 三人組都好易打
再加兩隻疊防藍神

無聊地試咗次劇場hero

可惜唔係龍石關

有第1次後keep住打就ok

潛玉好耐以前用知2飯打左，
而家keep住用kary， 易好多

求組隊share

我kary2潛

我都有2潛kary 係冇天津飯

Same

托破好過龜天
大家都係40%攻
但link好d
同埋托破減防發動到kary被動

Eza 呢d我全部冇落我落左超藍技達 速神悟 體悟天杜拉 速格比 力格比blue 同體格比

但技藍悟係咪全隊技屬有加成?

依隻game都幾痴線，係咁出舊卡buff同超強免費新卡，真係搞手只求打個和
應該無咩手機game會buff張幾年前既舊卡

加自己咋嘛

美國Bandai Namco發起停止歧視亞裔運動

如果佢係stop the Asian hate (except China)嘅話我課下正價石支持有咩所謂
佢係咪覺得自己條數太靚

一邊奶共另一邊叫人咪憎asian
無恥之徒先做得出

係呀，因為其他game唔會buff得咁慢

其實美國好多人係咁
一面就係咁平權平權，一邊就奶人仔對緬甸香港果D就睇唔到

平權係一盤生意

你一係就奶到盡靜雞雞
唔好出黎柒
俾你知你幾雙標

侵就係因為踢爆哂班人，所以點解咁多人要妖魔化侵推拜登上去
因為阻住好多既得利益者賺人仔
支共係依方面真係好勁，你睇下原神都知

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (196) 全隊大波成最後贏家?

大把game跟本唔會buff,出新卡舊卡自然死亡，個週期可能講緊3-4個月已經淘汰晒上一批神卡落神枱

其實笨大有幾中意大波
特登為左佢解放同名卡

關鳩事咩 都出到冇野好出la 卡面全部差唔多
唔出多啲buff 關比你 邊有野打
出張新卡打幾野就dokken到 又係放置play
睇下遲啲dokken2 點玩好過

突發 開左pool 但唔知係咪有bug
可以抽到lr大波 大家快抽

狗衝

屌你負皮